成立獨立政府等於內亂、叛變

係全地球眼中，香港人之前係爭取民主、自由，絕對值得支持
依家貿貿然話要成立獨立政府，人地只會覺得係一個地區入面既內亂、叛變，正如你無啦啦聽到北海道話要獨立咁，你會點覺得？
就算事實唔係，但有一點大家一定要明白，就係你好清楚成件事既起承轉合，但外國係唔會架，佢地知既只係每兩三日，新聞彈出黎既headline，就係咁，唔好祈望人地知清楚哂你每一日發生過咩事

咁樣成立獨立政府，甚至係陷所有被捕同受傷既義士於不義，可以預期到，外國只會覺得”唔怪得要開鎗鎮壓啦，原來直頭要獨立，咁好正常姐”

再講，成立政府最基本既就係認受性，否則只係打飛機，請問你覺得有邊個國家會認同？唔好講咁遠，就算係香港，有幾多人係依一刻會？

隔離post有巴打講得啱，大家太急功近利，忍唔住成日當end game，但係要重申，依個絕對係長期戰爭，有可能半年，有可能三年，甚至係十年，無人知，但係大把歷史比你參考，絕對唔會係四個月就完，咁快完既，就只會係民眾被收皮
我知好攰好辛苦，但係唔好用核彈炸自己，攰可以休息，但一定要堅持，抗爭日常化，而唔係下下all in，咁樣行錯一歩就成香港玩撚完

推

同意

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

你都on撚9
用腦嘅諗下都知香港根本冇可能獨立
仲要呢個時候講出嚟搞獨立
美國係一定會唔支持
死撚開啦P牌仔

臨府無需張揚
請轉落地下發展
時機成熟再表態

唔好下下攬住”敵人反對我擁護”就以為自己啱哂
用下腦啦，你試下拎把刀周街劈，你睇下港共屌唔屌你？佢實屌你暴力架，咁你仲唔去做？

我係五毛既我死全家
我唔係既你死全家
on9仔

貫切港人治港嘅方針
落實一國兩制嘅精神

?

冇槍冇砲點獨立 唔係美國睇住解放軍落咗黎啦

同意 真係唔好咁快講獨立

估唔到中共驚既連登仔走去反

幾時有講過信佢？
無外國幫手香港一早收左皮，成隊解放軍屠左香港無人會理你
美國一路施壓，而家你就做啲令人地幫唔落手既野，唔好自己做左豬隊友得唔得？Solomon Yue已經開到聲幫你spin埋係共諜做，你係咪要反埋佢？
而且係時機問題，依家絕對係一個錯既timing去做依件事

一搞臨時政府宣言
大陸就可以話你真係搞顏色革命
但都洗濕左個頭 不分化 不割蓆

以為鬧人五毛就唔係五毛

中共驚好多野架，佢驚你上北京嗌平反六四添
你唔去做？

唔分唔割，但一定要提醒
行錯一步就攬炒，不過係炒自己人咋

推,成立獨立政府一d實際利益都無,反而比左個核彈政府收自己皮,最好集中番去五大訴求

你收皮

唔獨立點有民主？
極權國家點會比民主你？
返去讀下歷史先啦

你咪係五毛P牌仔
用臨時政府 spin 走五大訴求

你都痴撚線

鬼，blocked

唔好再講要獨立呀
所羅門都提哂水 唔好再講呀

好少人似你咁清醒

時機問題呀弱智仔
Solomon Yue都出埋聲，你係咪想叫佢收皮？

同意 大家切記對準政權

我淨係知獨立係依一刻絕對錯，將來我唔知
一直以黎大家都係用攬炒黎威脅中共，你依家唔玩攬炒而自炒，佢反正都會無香港，一定出兵屠哂你班人，而且外國無得唔出聲，你係咪想咁？
你地究竟知唔知咩叫威脅？威脅就係大家都有損失令對方卻步，依家你直接插人一刀，佢仲會有顧忌？

我只係想叫盲目崇拜佢既人收皮
我地做左佢附庸國？點解咩都要聽佢支笛？

一日唔獨立一日唔會滿足到五大訴求
明未呀

無外國幫同認同你有咩本錢獨立？你傻撚左呀？

agree

Push

無人盲目祟拜佢，依家人地係最有權力幫到香港個個，你唔撚同佢一致人地點幫你？你以為靠自己對抗到中共？你on9架？
得既，咪之前一直既威脅攬炒囉，但你依家獨立就已經係自炒左先，人地仲會比你威脅到？你用下你個腦得唔得？唔係一味最激進就啱，你咁撚威既唔該去搶鎗打到上北京，on9仔

收皮啦
我就當你唔係狗唔係5毛
你都只係有勇無謀

個班人成日以為流血激進就最有用，其他人唔係五毛就怕死，真係on撚9
係流血呀，你自己流咋嘛

你真係五毛黎架喎我幾時有講過係勇武？我講緊你同上面條on9咋，要屈都高明啲啦

瞓醒未？？？唔係唔做係時機未到